switch NAT 求解決方法

屋企個垃圾WiFi NAT 係type C
有咩方法可以轉type A/B
而家type C完全冇得連機...

DIY

同我一樣 勁灰 係用咩上網

？

我最後買左3上網卡 一個月 $80 無限 周街啲電話舖買 用手機連 type b 好感動。終於有得連線

雖然食電 但好過冇得玩

3 可以type b? 上網睇話只係得smartone 得

下 無得上網不如唔好玩

我最後買咗三都得

又啟發我一樣嘢 thz u

I mean 食手機電

有咩所謂 兩邊差住電咪得

總好過玩都無得玩

係 你都快啲去買啦

原來我屋企收唔到3 88

下... -_-